[N3DS][PKM]S/M討論區#29 BBG你等下先啦

此POST禁止討論修改及盜版遊戲
且不歡迎開任何gp或招人入gp的人

Q&A
3DS功能、常見問題、通訊機能、配信領取、遊戲更新(暫無)、遊戲攻略、QR CODE、廢人之路、參考網站

開POST TEMPLATE

參考網站
傷害計算
(日)
(英)
個體計算

最大耐久指數計算
(日)
(英日中)
bank圖鑑排位專用表 (暫時至第六代)

圖鑑/資料網站
(英)

online等我邀

咁你就要試下，果隻打虛空都好勁

admin你fc係咩

信唔信我完全知道玩緊咩

1564 7426 2536

最後果到速度互換

冇 del到喎

計過應該拖到，不滿比你critical hit

甲由我真心覺得唔好用

個順風好難偷round

到我

CT真係冇計
我知冇ct輸硬

甲由抗開虛空都有一手

我心諗左好耐乜野係虛空
原來係tr

屌又唔記得換走隻穿山王

一直打錯左都無察覺

Timid lele?

唔識英文

膽小卡噗唎唎？

果然係廚隊

你做乜野

柒到震

食飽再打

正式宣布
DD師兄連勝紀錄被斷

留一留名

食飽左
bbg再戰

admin加我fb
叫衛藍比你

衛藍
好想要
快d比我

點解BBG唔加我

冇諗過加
Message咪算

介唔介意wtsapp
唔想裝垃圾messager

加左 accept plz

小圈子

又唔add me

留

圍爐取暖

我要巨龍

有冇人對戰 試新招

有冇人對戰

以前派寵果排都算吸引到少部分新手

部分人都開始棄我啲fd都棄得7788

同埋17淨係比用阿羅拉寵，好快生齊

我仲起度架 不過依排無玩之嘛

其實都正常
想當年我岩岩學玩
由零學起睇qna又唔明時都好想放棄

要踏出第一步對戰好難

其實我成日睇post睇你地玩同傾
但因為好難就到時間所以無咩玩對戰
多數都係潛水生下蛋

唔緊要
唔係個個好似我依啲廢青
日日有時間上連登

呢度有各國巴打
你開得聲應該都有人回

btw 有冇人想試下玩4p

咁耐未打過

其實都唔錯
如果兩個都識禁入去睇下自己友有咩招
都可以學下點樣雙打夾技開

即係對面一火一岩
自己友你見到有震
你就醒水要保啦
咁自己友見到你有保
都放心去馬𡃵

留名

打唔打

推

聽日試下
真係未玩過

拎晒d閃寵出黎ok ga la

不過有冇興趣依家打場先

都夜啦

單挑

不了，爬埋故就上床

又屌自己隻左手

VGC2017求虐

我同個朋友想搵人玩casual 2v2

有冇人想join?

呢個時間炆炆地

有冇人打

依家有返4p?以為日月得個大亂鬥

今晚歡迎約戰

Online

ok

Avoidless 人呢

上緊

要買餸
等多五分鐘

好

邀你唔應

慘敗比忍蛙

邊有慘敗

仲有冇人打

我係小智

我都好想要

將軍澳最後一隻都俾我捉左

不滿我鍾意細隻版多啲

btw養木木梟要三思

bbbbbbbbb

而家搵木木梟睇住我打RANK

打rank實衰黑仔，成日miss鬼火

應該點練觀念 成日唔知對面組合有咩combo
又唔知幾時轉寵幾時保護

睇吓cybertron/wolfe/yoshi/hugo/edward cheung啲片學嘢先

係咪認真想學？
我可以幫你開個頭

首先呢
見你都打左唔少
應該都大概知對戰環境有啲咩主流嘅寵

如果係新手嘅呢
我自己建議用兩隻寵做核心

Choice scarf tapu lele
Life orb tapu koko

頭先同對面攤班護理台妹傾左一陣 正

cybertron

edward cheung

刷ub刷到傻無謂既執著

佢地護士服好鬼正

fffffffff

刷啲咩ub?

新鮮滾熱辣

有圖有討論

我個隊係抄人 koko同fini 無lele
咁依家係咪練返隻lele?

我有睇hugo 睇個陣好易 自己玩個陣又好難讀人地心

咁又唔洗
如果你係抄人
即係隊伍製作人都有考慮過基本聯防、策略之類嘅野啦

咁問題即係你對每隻寵嘅招式、屬性等唔夠熟悉
建議你同我打一場
不過我唔係啲咩高手
純粹想睇下你點樣打、行動模式之類

如果你咁講嘅話
衛藍巴打會更適合教你

好啊 要比人虐下先成長到 巴打幾點打？
3239 5200 0229

小智打法似我

1564 7426 2536
我有機會輸架
唔好笑我

我依家都ok
真毒

我ok

I go out and play soccer.

我比巴打讀中哂喎

又一次慘敗

好彩姐 fini保護果下

睇黎我真係唔應該"教人"
Good game啊

真係好失落
收收皮先

真心好彩 不過我估唔到竟然係電z

巴打打唔打

好啊 新手介唔介意 我fc係上面

我都好新 fc: 5387 2108 4293

你邀我 Avoidless

唔見嘅

你咩名

誠讓

第一round 唔夠時間

我以為你會taunt 我p2點知唔係

承讓先岩

刷緊醒火 諗住求其丟個ub球過去等佢殺我隻卡斯
點知收服到
滿血 第一球收服到 係幾多機率

咁佢係咪岩性格醒火

好辛苦地
由1500爬上16xx
真係好大壓力

連性格都唔啱

咁就冇用
老老實實刷d咁高難度既野我建議定點亂數刷算

我不是千七的料子

有冇人打4P

隨時ok
睇下齊唔齊人

sosad

where is DD

alola

Alola

睇埋RUNNINGMAN兩天一夜就練新隊

練左隻ub01，好似好難用

最易用就佢

我覺得難喎，輝夜姬同紙劍易好多

岩毒屬性好

速專唔夠力，命玉唔夠快，一血巾唔抵

諗唔到用咩隊友配佢好

沙隊

沙隊用roy蚊

After you focus punch係咪真係用到？

輝夜好垃圾

係

tailwind + 命玉

岩毒一直都想用
毒波動升三級攻執屍

先制順風毒波

月版冇蚊

次次比野衛藍佢都係比迷Q我
仲要冇一隻用得

有冇巴打仲有玩xy
點樣先可以培養隻竉既友愛度同埋升得快啲
啲mega 石係咪有限？

mega石1game各1粒
xy嘅話火雞石已絕版
升快啲就冇計，打傳統3星餐廳
友愛度即係親密度？
如果係就帶安撫之鈴跑圈/升呢

我今日先知巴爾郎冇得進化 MPKM \

BTW求一隻比華拉/巴爾郎

大家砌好單打online challenge隊未

我諗起一個人

名都冇報

你想要乜寵？

迷Q4V0S

me都無

咁你有咩

你地有野要咪生囉

mimiq dayo

好害羞

岩岩係YouTube睇到一個player幾有趣

條友好低B架

你識佢？

識，上次啲嘢食嚟晒先話要對戰，搞到我都唔好意思

有冇人有比華拉

放工生俾你

THZ

衛蘭有6v百變怪咩？

oras

生隻5角星比DD?
不如你oras send比我我生對項啦
有冇夢球種啊？

我要黎遺技咋
呢隻野十字都出唔到場啦有乜所謂

yes

岩岩先過左一週目
諗緊應該儲圖鑑先定係練寵

圖鑑唔洗儲

捉齊卡斯 百變怪 未

捉齊?唔明
未有百變怪呀

歷代pokemon都有玩但都無練寵
好似儲圖鑑易過整6v寵

自 明啦

我都未齊圖鑑 得第一個島係100%

一得閒就開wondertrade黎儲圖鑑

太慢

儲唔儲圖鑑睇你追唔追閃，再唔係約巴打出黎幫你手儲圖鑑

你就是成功的例子

你個名同我個名

請益一下

vgc黑眼鱷王 唔用z唔用圍巾
仲有咩好落

背心 冰息

蛋化Sitrus

效益高嗎？
冰果的話依家有咩流行既寵有冰技？

咁大個人唔想拎出街玩

蛋化
sitrus通常諗到最後冇野岩就落

強化

巴打你幾大個
我十七碎咪又係咁拎係街玩

十七碎

我圖鑑都唔洗儲

十七碎零一百二十個月

vgc黑超鱷係咪通常落速專/攻專？
未用過求指教

兩代加埋玩左過千個鐘
未儲齊過圖鑑

多數用sitrus夾伊貝

我岩岩查就地z 速專多
偏偏我兩樣都唔想用 所以上黎問

我諗會先試下背心 vgc冰技都係特攻/冰光同醒力多
背心汎用性高d

當佢 地系補完寵 炸
有另一隻龍系唔想入地龍先入佢

大過你好多
以前就話拎出M記打
而加諗番都覺得

都係ge而加有pokebank
全圖鑑都不過係入bank拎出黎無乜意思

你真係信佢

都好呀，細個有人陪你落m記打，我細個自己單機玩多

同我玩囉

唔係玩pokemon呢
以前想進耿鬼都無人幫我進

可以一齊輕鬆玩下對戰

wondertrade放神獸d人咩心態
同埋全國圖鑑只可以上pokebank睇？

我當係換球種既貨幣
好似係

千其唔好自用就得

巨龍真唔知定假唔知？

wondertrade wor
太陽神獸
睇番紀錄仲係5lv果陣捉番黎升到53lv

你話youtube果個？再晏d睇description就知道左

仲諗住柒左由佢iR沉

有無人唔想對戰?
有無人想對戰?

星期日出黎打比賽啦

你地每個星期日都會搞比賽？

唔係佢地搞
係hkpma搞
亦唔係每個星期日 pma官網會公佈日子

FF John?

要溝女,不了

哪有女你老母

長年累月就算有多念舊 sad
我sm都仲味爆機 依幾個月忙到甩碌

要加操

有無人想對戰?

味你老母

唔係幾搵到link，3月淨係見到 VG Premier Challenge條link

咪就係個條
另外MSS下星期

全部walk in 報名禁簡陋既

利申: 未參加過

得閒就黎

簡陋

有無人知咩係粗素呀想問好耐
英文係點譯？

如果去到先知爆左人會點

Fucking hell

通常都盡開

出事啦

粗素點譯做fucking hell

係咪已經無人記得我存在 為打敵宿敵而生既男人

你宿敵係邊個

唔係我

你問吓個得128個位嘅ic點算好過

佢宿敵係佢啲玩神獸嘅朋友

聽jamespeed講17官方賽都有人係6隻非ub非島神拎champion

有冇人有超力王普特2囡

正常
唔一定要用廚寵嘅
技術型

type null撚

Google Gavin Michaels

google catho7

有冇人買左switch

等到有波基拳、寵物小精靈系列先買
反正冇game特別想玩

Type null撞正z high jump kick甲由你會點做？

換格拉格拉

呢到仲熱鬧過高登

不如你改一改返個冇咁敏感嘅名先

有冇巴打訓唔著想打返場雙打

打返場

BBG?

Yes

On左

邀你冇應

你好憎呢位數學家咩

講就講完
唔聽吧就

頂
殘血打唔死

針爆

其實我依隊速度轉換係
特別用黎同你打
正常好少會見到
加上頭先問完你對甲由點打
所以先讀到

放心
我用另一隊一定再輸比你

諗得太複雜
諗住你可能會整死迷Q先所以大膽劍舞

一早block左
以為自己好幽默
改個咁既名黎釣魚

又要返工

好忙

見到天狼王巴巴托斯賣250，屌唔屌好

賣咩

高達模型

隻寵學左飛行 劈樹呢啲招
禁邊到先可以忘記呢招

Location: Hau'oli City

Details:
The Move Deleter was previously an important character in past games because he allowed for you to delete HM moves. However, as HM moves aren't in the game, he is now less useful. However, if you want to delete Pokémon's moves, perhaps to have a Last Resort moveset, then you can find him in Hau'oli City's Pokémon Center.

會唔會唔係講緊SM呀

除左孵蛋遺技之外都應該唔洗搵佢

圖圖犬

唔會掛？佢琴日話玩緊xy

屌，飲左榴槤咖啡，難飲過屎水

你要黎荃灣試下朱古力普洱

In Dendemille town, in a House, up and right from the Pokemon Center (next to some stairs), is the Move Deleter and the Move Reminder. The Move Deleter is to the left side of the house after entering, and the reminder is in the right side of the house.

生左19箱
勁驚係女同錯性格

對項 ?

我都有隻5v對項閃超能貓

但五角星
今代冇生

個個都有，係得FF無

諗住純干擾用下馬威 唔出特攻招
所以改左加速減特攻

你叫某D人情何以磡

佢TSV拎到了

如果追埋星就崩潰 依家可以休息一排打下bp

等MG

19箱就出真好
恭喜你

FF失眠了
下體濃在滲

今集生得快左 但用個磨菇制生到左手指公就關節炎

你又知？

小心比人taunt

咁重口味

慘敗比dd
有興趣人士請三思

食埋飯先算

返到office食住飯同你打，今日老細無返

真係麻鬼煩

UNLOCK

dd?

打？

你邀我

輸俾DD巴
依家都係時候我要向佢請教

一個中午四連勝

連唔計我同你平手果場

邊一場平手

あたしのココロアンロック

FF做咩失晒準

輸果d全部唔計

雙打我初學者黎 要虛心學習先得
單打先會承讓承讓承讓承讓

唔怪得你早排潛晒水

FF 20年PKM生捱入面拎過冠軍未

承讓

幾時打番場

想玩66定vgc?
66隊仲砌緊 依家得隊舊野

今晚報牛

有，一定有

不過個次係pmo傳統 4p賽（佢拍蕭巴）

又要我出手

今晚廚4p ok?

okok

幾點

有無人可以換隻百變怪俾我
得一隻4v

最快9
我呢加要練5k

通常都無人比/換，借就唔同講法

利申:我都得4v

加入

咁你隻4v換佢隻4v
咪大家都開心

借都得
不過會唔會還先 ?

咩叫呢家
台灣閩南話黎？

你知唔知咩叫蛋種

算啦
佢都改返個正常名
由佢啦

唔會，咁你仲借唔借比我

dd又飲大左?

每次dd一話果晚飲洒，果晚都會串人

冇所謂
我有好多蛋種

都唔係嘅
有同蛋群同蛋種就生到對項
冇乜問題

可能就咁睇字既問題每次都覺得好offensive

今集gts係咪要見過隻精靈先search得？我數過一定係7劃佢都無

係，但筆劃拉到最下有得搜尋

有無巴打有夢特貓鼬斬？想整個貓隊
之前傳完啲寵上 moon就還返餅y比人捉唔到
可以睇下有無咩種我有可以換或者用48bp換 上次bbg巴打比完唔想又伸手

如果係英文版
就入英文
日文就入日文

我試過 跟住打日文字搵到傻無搵
下次再試下

搵到嫁，你可能睇下你有無打錯，有d同一隻字會有大隻同細隻

勁難搵 唔該哂你

因為我都試過

有個簡單啲嘅方法
係依個post打你要隻寵個名
然後睇下有冇巴打有 ?

我要黑色既koko

+$10已預售緊

其實gen6我幫襯過買groundon

同佢買？

有冇巴絲借lele畀我開一開圖鑑
刷lele每次都要登錄圖鑑好煩

上堂中

係啦果時因為我朋友真人同佢好fd，經佢介紹買

借過比朋友出賽無問題，但實情隻野點誕生真係唔清楚

FC?

搵左我個就去日本既frd拎黑koko
爽

佢帶埋你部機去?

幫埋我得唔得

我fd都話可以幫我，但又唔想比佢帶我部機去10幾日

笑而不語

frd得一個機得一部

3755 1406 7706

3368 5293 0973

雖然我真係飲醉
但我都想人知道咩係蛋種
就算你sm呢集開始玩都好
你只要靠住你既4v百變怪
你只要全部蛋種想要既V都生都出黎(除左人妖)
不過事實 我係醉左

都係既，btw飲少啲

開緊機 thankyou

你game叫咩名

Nisssy

唔該哂

你lele個名好得意

DD醉極都有三分醒

有無人有多一粒精神種子 psychic seed?

蛋蛋好易刷

加巴他蝶刷

你亦可以選擇幫襯小精靈唔知嘜鳩

巨龍兄幾好人

你試下見我真酒醉
你邊度邊到屋企

你肯講我都唔敢認

你比起呢度d師兄弟
你算後生
小心d呢班人呀

依樣真

疏
醉到都唔知自己講乜

唔好講依啲啦小弟當年有眼無珠誤信好友

後尾見高登講先知

BBG上次面戰拎廚隊出黎
比我打到變豬頭
問佢就岩架啦

有邊個特別要小心

10蚊

又唔講下我打到你豬頭果幾廿次

邊有人會記自己輸，所以我從來都未同BBG你打過，幾時黎番場

自己入手果隻可能係真
之後點量產就無從得知

頭盔: 鳩UP

驚你打十幾場都唔記得有同我打過

講笑

但之前佢同我交易完就清左save
我諗可能係每cheat完一次都清save

PLAYER ID的問題

我知

清save player id唔會變?

其實你冇信錯人 蕭小姐的確係好人

不答了
廢事講依啲野

說好的4P呢

其實佢咪又係用備份檔

-2

咁我自己試

砌左隊好冷門既隊伍
睇下有冇人想開機聯誼下

冇就下次先

仲刷緊ub

研究依啲野時
要比啲定力自己
唔好走邪道

仲係UB01 ?

其實我只係研究下個player id會唔會變姐你諗多左

03 差1隻，之前未需要用到所以無刷

我刷左3隻
Quiet
modest
timid
但未出過場
見過人玩加三級特攻果招

我想要隻鐵火嘛

我有成箱，有咩性格想要比你自己練100lv食冠

唔洗了，thanks

問佢拎隻0速嘛

你講起真係無多

打擂台節奏好慢

有冇人挑我機

人呢?

ROY邀緊你

OK

又輸比ROY SIR
不過卡比真係好勁

你抽速開唔到冰場就被秒了
BTW卡比無範圍技

解決唔到九尾係最大敗點
地龍慢過佢真係冇計

你速專太明顯了

因為同你打過
你LELE都比自己個落雪測左速

兩條友自己自high
驚輸比我

想搵地方駁
但都係駁唔到

之前都比佢隻out speed lele 陰過

速專lele可以用冰九尾/koko測速
通常lele會調到速專後快過50lv koko嘅200速快1點
即係201

睇你用黎做咩啦

停止左DD連勝記錄

唔公平
你飲3set再同我打丫

我覺得我都羸到

你依家online?

邀左

醉酒mode

停左幾次架啦

飲醉左個人會醒好多
真心

diu你啦衛藍全廚隊

你未慣咩

依近2個post都有幾似

含糖你速度表未記熟呀

wp

發生左咩事

?我迷Q同命嘛

咩都唔記得 不過我saved
望下先

DD巴你真係wing wing地

岩岩先喺到 地舖頭門口湯完

我啱啱打邊爐都飲左d

DD飲幾多啊
咁易醉架咩

你落黎一個人飲3set試下

我依啲小毒撚
唔煙唔酒
咪搞我

呢隻手邊個既 ？

一個人飲酒好似好毒

咁你飲jolly shanty會唔會覺得自己好毒???

Shandy 啊台大生

仆街啦iOS

Alola!

琴晚你地4p打成點 有冇片睇
係咪首發4隻Tapu

尋晚就係差你一個

有冇變性藥？

輝石照用

數值差太遠了
我會用隻非閃女好過

食個大家樂早餐41

點解唔re save擺另一隻種去生閃

懶

係咪拎完蛋唔可以save

推緊塔果陣望住我隻lele
心諗 點解我配左招protect比佢

你想保護佢
你想佢保護

速專

即係平時同你打已經讓緊你一招

打落後用刮

genius

Knock off自己再保護
或者end game換出連保等對面毒死

依家會有打落既高使用率寵係MUK
但佢會一個垃圾桶車埋黎OHKO我

打你老味咩

點解唔打呀

唔洗做？

未放LUNCH咩

DD 星期日出黎屌打香港訓練員啦

迷失在這場遊戲

廢事出去丟架啦
今個星期生日 可能會醉到星期一

i know that feel bro
我仲要2隻

隻揪

NOW?

Yes
邀

承讓

承讓了DD

今日死氣沉沉

刀系因唯ＦＦdo左現充吾上水

咁酒粒蕉嫂點算

roy sir睇inbox

屌block鳩你個5P藍

1:7我寧願唔生 難過食十三么

見係男既咪轉伊貝入去囉

男既伊貝我接受唔到羅

忍蛙囉

今朝發夢見到我刷到0速Celesteela
但現實

玩特攻好定物攻好?

唔怕同你講
我刷果隻一直以為0速
到最後睇返
原來係2速

點解會咁，65lv就咁睇數值應該睇到0/1

btw好困擾，物攻好似打擊面好似細啲，特攻打擊面大，但無禁高攻

Why not both?

both for sure

一隻想玩正常速，一隻想玩0速，未諗到邊隻特攻唔知邊隻玩物理

61速種
你0速對住欺空隊都只會係最慢

最慢出招

我都知，但ub/島神入面應該最慢係佢?唔記最後果隻ub

最慢果隻先勁

唔知switch會唔會出pkm呢

希望會
但唔會都冇乜所謂

應該唔會係正傳
唔排除老任見到SWITCH帶出街既比率高就將手提機摺埋佢

咁成間老任都會摺埋

點解要0速？我用減速性格31IV
玩純物或特攻咪玩AV

btw咩野係AV

蕭巴打唔打場

咁iv又係咩item

個體值

咁uv呢

Ultraviolet

病左，你肯定想打？

諗住IV係個體又唔知AV係咩
到你講左AV係item，又以為IV都係item

btw thanks

Celesteela @ Leftovers
Ability: Beast Boost
Level: 50
EVs: 228 HP / 44 Atk / 68 Def / 4 SpA / 164 SpD
Sassy Nature
- Heavy Slam
- Flamethrower
- Leech Seed
- Protect

等你好返先

趁蕭巴病...

攞佢命

靚畫面PKM不是夢
做到好似隔黎DQM咁都幾好睇

你講jar
我諗住hhgws

hope him get well soon

hhgws...

我個人認為
佢如果有機出到
手堤機同switch聯動到
都ok嘅
咁靚冇乜用
出多少少新元素更佳

整得靚就有新元素架啦
睇下zelda

講呢D
大家睇下我個名

pkm 正傳冇乜機會落switch架喇除非佢唔再出手提機

FF

大爆死15

其實係咪假設開save後37隻係閃 但唔岩用
咁我就熄game重開 拎走隻寵換伊貝入去
第37隻就閃
唔同步數唔同男女比都ok?

唔識幫推

其實之前有睇過下 但好似有時要放一隻入電腦先有
所以都係照生算 只係好奇問一下

唔同性別比唔同寵都必閃,但唔同國一定要KEEP住唔同國,唔可以突然轉無性別
只要跟返咁樣就應該唔會出事

其實係咁以研究返十分鐘就可以省返你幾十個鐘
之前專登拎隻閃蛋慢慢換慢慢試試哂D rules

用開普通寵
閃唔閃隨心
十分鐘都慳返

謝謝 因為我百變怪日版 即係keep住另一隻用中文非無性就得？下次試下先

我以前都係 但有啲野真係返唔到轉頭

得閒研究埋亂數你更加返唔到轉頭

晚晚追故都見到你班友

一定見到我啦

有無雙打/4p?
今晚得閒想玩場
不過hall wifi好廢可能會彈

0834-1686-3679

太夜

Sorry岩岩打緊bp
0533-8185-6512

On左 你邀我？
唔開對話好無 毒撚

唔見巴打 我執下套時裝先

不嬲冇對話

你on得叫我

今代好似cut左語音
德政

原來無左 未熟有語音好怪

66定44？

要今代生先得？

Sorry咁我未夠寵 今代得好少

44
限今代300隻

咁打普通都得,唔知你未夠寵

因為岩岩bank up試黎所以未夠
唔好意思 咁我下次先打

好呀

葡公山快啲練多幾隻
夜晚一齊打

今晚咁岩唔想溫書 但久唔久可以一齊玩下

大炒

屬性空咁硬 係咪惡系？

一般

可能我用果啲好廚 唔係好知規距

過兩日都整隻先

唔識對舊寵
今代用開島神

我唔鐘意用島神 覺得唔靚

下次再玩 就訓覺了

葡公山用舊作廚寵？
係嘅約你聽晚打場

想用下風沙 所以用左鋼鐘 班吉拉 天蝎果啲
應該得 要睇我日頭有無溫書 溫夠就玩

最緊要溫完書先玩
你得閒就係度叫下我

生日快樂 我對自己說

Dd生日快樂

多謝

hb dd

諗住送咩比我

終於踏入十八碎

牛一

一推再推

迷Ｑ

我想要4V0S +A-S

有無速０百變借

ONLINE?

DD生快 咁又十八碎喇
你終於大過我

再推

放工俾我生

開住工黎到matrix 馬拉松

對戰

對手仲砌緊嘢架，係對眼好得閒

今日先較返啱時間
PC冇蛋糕

而加比賽對戰係咪多數練到50lv就可以停？

自動調你上50

我特登練上50

都有好處既可以直接睇最終能力值

想問下 a對b用神速
B對a用下馬威
係咪神速+4快啲？
上aucy睇下馬威+3
而下馬威對惡作劇之心既變化技就下馬威先？

神速+2

YES 首先下馬威+3會快過神速+2
而惡心只係+1
如果大家Speed Priority一樣既話就要睇返速度
另外4隻寵回合一開始(揀招前)已經排好晒次序
所以如果你換隻龜出黎, 你有葉綠素速度*2都唔會變出招先

Gen7 mega好似會進完先判定速度

GEN7變MEGA果下既時機好似同GEN6唔同
不過唔重要啦個個打VGC2017

帶動氣氛:

另外想問
首發場上冇Lele，先制技冇限制
但點解有時我打算換隻lele
出超能力場地時
Block唔到人地首回下馬威 ?

因為太離地

原來係咁 感謝
我原本都想問埋果輪轉天氣點計

得一隻FLYING有
冇一隻Levitate有
咁就得返氣球了

原來係浮游

咁如果係神獸，咪要先練上100lv，用金冠，再變50lv？

唔一定要金冠
有時0速的話要硬食1-2個銀冠

訓到好悶，同你玩下

打緊未

仲未有過金冠 前兩日全球活動派左4000fc先開始搞

銀冠我可以比你
前排我依邊派code

出左去食下午茶
蕭巴仲喺到？

可以重覆入?

no

意思係有多
同埋有儲開

係學校傾緊project

唔洗了 多謝
我都日日挖礦

諗起毓民，訓係到都贏你

我一日掘幾十次都未必出到一粒

唔好再提傷心事

個個掛住打mhxx

今集真係棄
次次頭兩三個月鳩衝完就擺低

2

3

4

5

6

生日早D收工去玩算

玩完新手任就冇撳過入去

今集多野玩 感覺唔錯

你地星期日會組團去定各自

巨龍兄記得入top cut

我星期六再決定
睇下份group project同mid term考成點先

老實講，好似有d過份沉迷，搞到成日番工都心不在言
星期五mid term又未溫書
如果真係影嚮到成績既，我應該會棄

Part time undergrad?

咁又冇話影唔影響
用心讀書都要有消遣活動
但如果因為PKM而影響學業
一係就本身自己分配時間上有自制力問題
不過最大原因應該係PKM遊戲性太好

咁都搵到位讚

陳述事實

Pt讀？

part-time job

仲以為你grad左

依加就係自制力有問題

我成績最好就係最hea嗰年

我個case好特殊，係到唔多講啦

相對gen6，成隻game係平衡左

得一百隻左右用得
緊係啦

不過比起多選擇
呢個局勢打起上黎輕鬆好多
唔係講贏得輕鬆

就算係得100幾隻，我敢講sm combination都多過gen6 vgc

我返工想將pkm融合埋落去點睇

gen6 比人dark void 真係大屌十聲
之前第一次見cybertron係鏡頭前發皮氣走場

開公司賣5蚊夢特

佢好似話約埋班vgc友去左日本，依加停左update YouTube

你知唔知啲comment講緊咩

佢班朋友有一半我識

Harbinger the wolfe killer

見到Traylor個額頭咁有d唔開心

2016其實係最簡單嘅vgc對戰
大家都係用果幾隻
基本上最易上手+學基本對戰技巧

Traylor: 點解我咁靚仔要甩頭髮?你地咁樣衰就有頭髮

Traylor先20歲

你地唔好笑人
過多幾年就到你地架啦

我過左唔止了
利申:啊爸同舅父都好多頭髮

但係你無女朋友

AARON:我十幾年苦訓練既鐵頭功無一日荒廢過

換個hitman頭，立即型哂

6師弟頭算啦

你講咩話？

小智想捉木木梟,你有5個普通精靈球,求小智一球入魂的概率

小智都無精靈球，得我有

蕭小姐開價128一隻閃koko

有無得面交先?

128好似係code

包口交我去

17號先出？

你真識食

招巨龍屌我後欄

我諗緊隻立方2係咪開始要學protect
啲人好狼，一開波就z power集我火，一係就一個high jump kick飛埋黎，又唔想入格拉格拉，又唔想switch out比人集死

唔通真係得番唔放先發?

係醒火咪好囉

我法國巨龍成日唔理我

蕭巴:唔好咁啦你地,我想玩巨龍啊

我德國司華力腸唔得閒，岩岩番到屋企，開始溫mid term

依家主流鋼屬係咪比佢醒火ohko?

其實我未見過人用醒火

咩係ohko?

真係未見過
醒火當2倍 60攻
精神念力屬修加場地

配晴隊

你都有火系使驚kartana 咩

打九尾/穿山/輝夜

比你講左先
駛撚配晴隊咩
我配木炭呀

LELE WOR

醒火木炭唔得咩
我諗好過你入隻煤炭龜比佢開醒火

連消帶打秒人穿山

只有5.8%擁有用醒火既概念

各位嘅配招同道具都好新穎
有冇興趣實測一下？

我唔新穎測唔測得？

都唔一定係醒火

或者好似鬼氣球咁一個月升9000%呢

我諗住醒火或者醒地咋

單打無咪所謂，但double有隊友cover

話口未完就醒地

絕對歡迎啦
但你好返啲未

咩醒地寵？

係都用醒水打固拉多！

另一餅帶再刷啦，好悶喇刷到

好好多

hygws

閃地龍同無閃有咩分別

巨龍兄
你有冇書要溫？
尋晚約左你打前代雜錦廚戰！

青頭同紫頭
我會揀青頭黎用

我唔明post頭關於神奇升lv嗰度，我5星廚房都只係可以升70lv以下，點可以升到98lv嘅？

我應該有你FC

BUG

日子輪迴 ？

永遠的31

你座城40lv未

打Free算

真係唔見你

0516-7701-6093

未呀

慘
一定係我換得太多機
竟然冇蕭生FC

Rich

已on
隨時邀我

你都好Rich ar澳洲仔
有錢改機票

你舊FC係嘜，我要鏟

講到自己唔係澳洲仔咁

BO3 啦

Ok

BO1到暈

所以技倆已出

連接失誤

我咁啱換走解決一切既奉神犬先對你，痴左線

救命，咁斷點打

咁岩得咁橋姐

應該唔係我問題
我打battle spot都冇斷過

無左個隻我無信心完勝你兩場

下次再打

不過真係好gimmick, 輸出+應對唔夠係你爬唔上去既主因 (一隻奉神犬夠玩殘你)

Btw我呢一刻18xx

成隊得隻地龍抗奉神犬

依隊夠打16xx
但已經唔夠膽打上去
輸一場好撚氣餒想停

你以前既氣魄去左邊？

去左我到

唔想因爲pokemon影響心情
打夠過下引就算
冇心情打上17xx
做下其他野/同依度啲巴打打下算鬼數

溫完書未啊
打舊作廚戰啊

上次想打上16xx
係因為輸左比個14xx+比佢屌讀
依家回復心情懶得打了

邊有禁快，去廁所先禁下電話渣
聽晚10半啦

你話架

其實我都好多功課要做
聽日睇下點啦

岩岩手痕買左個一直好想買既theme，好靚

睇下點先

冇玩過依隻game
好似叫咩蒼藍咩雷霆?

我都有呢隻驚

有無得買最尾兩隻妖精合唱歌既theme?

係呀 有玩開洛克人zero必玩

巴打我同你部3ds既內置game一樣

Stella glow好好玩 劇情人設音樂都好好
我玩完無再玩火紋 但太食時間
無開二周目玩

識貨wo，玩stella glow

玩到最後一關唔捨得爆機

係 勁想再打一次
諗住下次二周目係上月球前save起
Hilda

Hilda真係最正既魔女，個騎士團長真係估佢唔到

我都係 果陣諗緊點解咁快完
完全估唔到 個女主一開始係奸角
勁正 但唔識日文有啲細節睇唔到
同埋一開始同騎士唔fd無得玩真結局

果陣有個叫飛花既lun樣企我隔離叫我醒水打落固拉多到
佢話實冇死架啦
我信佢
蒸發掉了...

唔怪得你係咁輸比我
1600都未到

成班垃圾挑我十三張

邊有係咁輸

其實佢讀對面會switch kyogre
不過對面冇佢心思咁細密姐

閃koko固定加速減攻

on9

hehe訓左未
gen7好似未調教過你

未但我唔會打住

聽日要做實驗都冇咁快ok
仲要寫埋個code至得

好啦比多幾日美好時光比你
食緊十八座

我就係寫埋個計個cloud temperature 同每層水含量寫到我想死

屌
好撚難食

開返壇啦

舊寵打對戰塔有咩好介紹？
我用mega化飛 一血超能貓 攻專火雀 弱點鬼劍成日廿幾就輸
以前用攻專火雀 一血狃拉 弱點肥大 mega耿鬼打得穩陣啲 肥大好鬼勁
但隻肥大隻左比人
諗緊雨天牛君蛙 命玉樂天河童 攻專萬年蟲 加耿鬼放雷好無

同我打場先

今晚打？日頭上堂 大約8點後都ok

咁普特定夢特?
好彩未刷KOKO, 刷一隻+特攻先

雖然130速種好多都玩爆速
但真係一眼就比人睇穿
冇得玩雙刀

唔係講緊配佈:

其實夢特koko都幾好用
配埋地龍就真係屈g

冇問題
尋晚記錯巨龍兄
原來你先係玩舊作廚寵

果陣岩岩出xy搏命生廚寵 之後先生下啲得意既

我以前都係咁
睇黎葡生你仲玩得耐過我
我oras先正式玩

原來我仲有個ac

Who are you

我都係舊作廚寵

見你地成日打 好想試下畀你地虐殺係咩感覺

打唔打返場

我唔敢打
派代表DD應戰

有冇人星期日打pc

幾時打得唧

vgc2017求虐

蕭巴出來面對

番緊工

vgc2016求虐

得你一個咁冗

DD

兩隻主流野要靠兩招非主流先贏到你

幫推

我要對戰啊！！！！

我想走堂打羽毛球

好想要閃koko

打緊mh 不了

我們中出了叛徒

好失望

打mh唔緊要
得閒返來玩下pokemon

屠龍季節係咁
遲排就會常駐返

呢兩三個月真係淡季黎
集集mh出都係咁

要求揾pkm image girl吸引多Ｄ玩家

Shiny tapu koko

飛轉日本啦

你地飛頂多三四千
小妹飛要八九千

同男朋友去囉

棍撞棍

你含住我（粒糖）我亦含住我（粒糖）
（桌球）棍撞（桌球）棍

小咩妹男人老狗

我就真小妹啦

溫完書未啊

考完啦，妹下妹下

我本身都想同你打gen6，但隻Cresselia無左招icy wind

+$10幫到你

原來衛藍巴成日加10蚊學招

加10蚊都幫我唔到

無錢

用oras買隻gen 6 月神

你地咁熟 又成日幫人宣傳
應該友情價得啦

岩岩打場rank放左啲寵依家唔郁得
要等三日完左event先解鎖？我啲道具都鎖埋

Bbg得唔得閒玩？

偷偷幫襯唔搵埋我

打三場（唔好棄）跟住解除比賽

咁我差一場 第一場條友一開波投降

得
玩全世代廚？(走神獸？)

好呀 打埋呢場
岩岩打完兩場出左去問你地點解
依家入返去打 打埋呢場就連續3場

係咪取消參賽？ 取消完仲有無mega石拎

葡生你有冇我fc

有呀 之前你比超能貓我
On了

6揀4？ 我死4隻就降 sorry

打多兩場穩陣Ｄ

岩岩發現我用左五隻 [quote]

咁我晏啲打多兩場

打埋呢po執過隊野再打

有得交換特性再威嚇

換下寵先 等等
我得一套裝備

葡生你搞掂邀我

好 比兩分鐘 稍等

On住等

Ok 我依家先知有隊伍1-6
再下次打完唔洗出返去換

有無人有5星對戰餐廳，另一餅帶想買

裙兒加煤炭好勁 過兩日又生先

等你升好哂我地再打

我以為有自動50

急住星期日前升好幫幫手

神奇廚房先岩

bug la

Normal你揀六隻
諗住較返Flat 等你唔會揀多

唔啦
同埋想係果餅帶買

仲有冇人想打雙打

BBG都無?

其實都係要升 搵日搞搞佢先

冇人打了